有無人覺得姜梓新 明玉 好撚正?

又pure 又ture

古裝好睇d

唔覺

你媽媽有空？

認同
好多大陸女星都係
轉番時裝變師奶

係街up唔到圖
比個ig你
jzx_____

佢唱歌好好聽
喜帖街同錯的人

睇住ig先啦

似龔嘉欣

都有啲d似
後生高䠷版

係

時裝正啲

好似塞條巨龍屌佢嘴仔

識野呀清

明玉靚好多

唱喜帖街

明玉好撚正呀

只鐘意皇后

好cute

本行演戲母語國語 但唱廣東歌贏香港九成歌手
大部份連尾燈都見唔到

仲識唱囍貼街

個鼻好假

Ok la

正呀⋯⋯仙女feel

笑傲江湖2018 岳靈珊

皇后仲正

時裝太瘦

恩彬正啲，又高又young

咁當然啦 我彬吊打各路人馬

妹仔黎講,珍珠妹子靚過明玉

呢個髮型好睇d

你睇埋同劇既令狐沖再講

又白白淨

感覺好pure好true

好撚正呀

識貨

好難插先正

gay

This

哨牙feel

靚女無分國際

直髮都OK

嘩屌

啱

有冇攪撚錯啊
大陸整容女人都話正

呢個點睇都無整啦個鼻咁自然

當係啦
睇下日本妹好過睇呢d la

兩樣一齊睇都得架者，間唔中換下口味有新鮮感架麻

好啦好啦咁

我都覺正，但我個個朋友都話我重口味

個口好大

桃乃木個口都好大

下,咁撚正邊撚度重口味呀

覺

多數中學冇拍過拖既毒撚都會鐘意呢類樣

龔嘉欣靚D(幾年前黎計,鄧見暈時期 )

最尾嗰張幾有氣質

無追但掃一轉
發覺魏瓔珞吳謹言最正

隻腳好似好粗

芝娃娃

Must整容ed

好撚正

屌真係好撚正

但佢最近黎香港2次個look都好柒